「城大突發」 城大民女被破壞

中國狗我屌你老母臭西呀
即刻去幫拖呀屌你老母

幫拖呀

好撚嬲呀

屌你老母全家

屌 快d check cctv

貼番呢張上去

cls 死返中國讀書啦

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

又唔見佢地去美國拆左自由神像

推

狂推

民女係咩黎
唔讀城大唔知你講咩

屌你老母閪

呢個位有閉路電視下話
而家破壞私人物品wor

中國人？定8964坐到而家放監？

支那狗正仆街！

條友最後冇事
最多被護送返大陸

民主女神象嘅暱稱

通知校方、報警(可能覺得冇用，都要報左先，保留追究權利)、check老閉。

拆佢墳，報服係攪番民主女神像
明曬

唔好咁惡，人哋可能細個呢

民主女神像 要讀city先知㗎咩

白衣人咁快入到城大？

pish
---
上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞

7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞

速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞

【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞

【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求

20190721 10:59 臨時街停車場 對出

20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

屌你老母

白衣人入侵全城

搵人打鳩個大陸仔啦

屌你老母臭閪，邊撚個搞

64屠城

支那狗

有冇cam?

警，一定要報

死返大陸啦NDS ，mainland

幾高學歷都改變唔到你野蠻既畜生本性

申：校友２０１３

Push

帝吧未開始wo
返去唞下先啦

支蝗

push

刑事毀壞

十倍奉還，整多十個出黎

check cctv 報警 刑事毀壞

片

如果屌極佢都唔聽唔停止，建議大家可以行使101公民拘捕令，用嗰個情況最低嘅武力將佢制服

光復香港，時代革命。

Pish

食屎啦 一定要拉佢去坐

push ar

一定係支那人

肯定係帝吧既同志初黎報到，貼多幾張比你瞭解下

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

有冇人想一齊等佢係差館出黎

我屌 check cctv捉人啦

有冇新消息跟進 一定要拉去坐監

屌佢全家

Lm

睇cctv...如果係城大生...如果係內地生...恭喜晒

推倒民主

SU做野

條友打人之餘
仲推跌民主女神像

民女都拆 幾時拆埋四不像

睇cctv啦

我會搵同同學一齊等佢係差館出黎

PUSH

Fuck

有消息指個大陸閪比保安困咗喺圖書館一間房度等緊警察到

pish

推 破壞公物都有 咁賤

依啲撚樣捉到就告佢刑事

吾城校媒 FB page 有片睇

好撚嬲 屌

已fact check

屌你樓主啲簡稱
諗咗陣先知咩嚟

覺得冇咩所謂
象徵意義一直存在

大家同班支那閪盡割就ok

比人捉住左
報左警
會搵同學一齊接佢放學
屌佢老母

反民主 即係極權

學咩人去大學讀書 行為十足十生蕃咁 睇你唔順眼就郁手郁腳

其他大學都有
你咁講反而係凸顯左你冇讀過大學

支那狗
唔係唔告佢破壞公物啊
告撚柒佢啦！

係d cctv發揮功用既時候

強国味濃

好暴力
踢佢出校啦，其他學生點返學呀，咁危險。

上boc 6樓搵人幫手啦

CCTV?告到wow

屌你老母垃圾閪大陸人

由佢放喺度，打卡

民女每個大學生都識

片！

民事叫佢賠錢 加 刑毀

支那

拆鳩左啦
同埋都唔同位

強推民女

刑毁，拉得

邊個仆街

中間d毛語錄都撕
作反

準備文宣
反毛dns，撕毛像，破壞公物

屌 仆街啦

我屌你老母呀 走左未？

咁呢度係咪全部大學生
打多幾隻字都懶

內地生搞破壞 刑毀呀屌

拆一貼十不嬲係原則

有人影到樣掛，隔離咁多花生友

立即屌佢老母

巴打點解叫做民女？

哇 我屌你老母

from 隔離post 未fact check

同意check cctv, 但小心呢幾日火頭多到有啲唔正常

捉住左
已報警
垃圾支那豬

整翻8 個出黎， 每間大學放一個

30 年前既債

唔好咁樣玩分化
Btw屌佢老母支那狗

兇徒照片

破壞私人物品 刑毀 報警
等班大陸西知道香港唔可以亂黎

搵條友岀黎打撚柒佢唔該

呢個行為係宣戰

大陸狗

條撚樣喱左入拉把 喱左係間房到話肚痛唔撚出黎

下 真？咁撚快？

拉把啲study carrel，兩條大陸仔比人反鎖

無閉路電視咩？

fact checked
FB 有片

仆街

拆一砌十
十陪大 十陪硬呀

係咪要「毁一放十」

我冇野講

又係大陸狗

Cbc有片

同邊d人又掛住拍片 又唔幫手圍住佢 等狗黎 想問下最後係咪又比人走咗

企最近條友掛住影 唔喺對面托返住個民女

民主女神呀

有在場嘅人拍左片

死仆街

當場有學生唔比佢走
拍撚住比
最後入咗拉把等黑警到

比人捉鳩住左
有冇人打柒佢未知

直接打柒佢 講多哂撚氣

爆左有位入去都未算壞

踢出校啦仆街

推到有人起

時間點太奇怪，元朗單野一開始淡就有呢單野。焦點放返去5大訴求啦。

呢條片錄到哂啦

有得去美國佢地褲都除唔切啦

踢得出校

屌你老母大陸人

點樣捐錢

推呀 屌你老母

踢出校仲要告到佢坐監

死大陸豬食屎啦

Out fo

Nds黎？
利申：asso top up舊生

上面有條fb link都有 vimeo back up啫

拉撚咗佢未？

有冇人知係咪大陸狗？

快啲黎city!!! 警察又會放人！！！

咪畀佢走呀你老味

拆人放十，有冇眾籌

上啊樓主！

死生番 垃圾

幾好橋，
一於唔執，
就咁貼呢張相

刑事毀壞？

我屌你老母呀 我睇足咁多年 翻去都要睇你 邊個仆街呀

this is common knowledge lol

原來係咁

一定要報警

係hall落梗去幫拖

屌保釋係咪未必要交旅遊證件
一撚定著草返支那啦

推呀

個樣支味十足

poly武館嗰個無人夠搞

一陣見

屌

城大做返場好戲得唔得先

直接屌班支那奴

唔好放佢走

吾城女神

source from: 城大廣播fb

捉唔到咩 屌佢老母

有無人？我而家即刻過黎

屌佢老母，今鋪捉唔撚到人唔好叫cityu

check cctv

支那狗只識破壞

大大隻字貼：

李鵬今日死撚左

唔係香港大咋你

冚家剷知唔知邊條仆街做

中國人 同 北韓人 伊朗人 諗野真係好接近

刑事毀壞啊！

新華社：李鵬逝世 終年91歲

2019-07-23 18:58:43

1907 有保安在場看守

民主女神係一個象黎姐 爛左咪整多個新囉 你估係我地老豆老母呀

敢搞我一拳一隻

lets rock

【城大即時】1856 疑犯現於圖書館研讀室，有保安陪同。學生會表示已經報警，正等候警方到場。據現場消息指，該名男子約二十歲，操普通話。

推啦 屌

嘩屌

唔好清理 裝置藝術黎

咁叻你就死返大陸讀啦

推， 好嬲

要幫手？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有CCTV

好嬲呀

強烈譴責shitty激烈暴徒

唔係學生黎唔黎得

報警？笑話嚟㗎喎

拆一起十

咁都唔撚打 你班city仔係咪咁撚廢

代佢地貼 「我們中国人不需要民主」

正

唔撚係呀

Dllm

大陸仔
返上去啦

食q廢架？

大陸仔真係有樣睇

無讀大學唔撚知？ 間間大學都有架喎

唔錯

踢佢出校啦

㩒錯咗dislike :( 支持

城大保安 3442 8888
雖然佢地都係廢

講晒蝗語一定係啦

揾人去又一城taste買雞蛋
一陣掟佢老母閪

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

懷疑佢今朝去左推何君堯老母個墳喎

Dllm 爛左？
眾籌整返十個
擺滿城大

民主女神像

有冇人跟佢入廁所? 記得帶麻包袋，手套

點捐錢 一定要重建

佢哋嘅中國夢 就係移民去美國

大陸人真係有樣睇

有無人守住港大國殤同中大民女？

城大學生會即刻報警 有哂片

中國人真係唔配有民主

屌你，死大陸喱扑街啦

fat check 咗未

係咪清潔阿姐唔小心呀

屌你老母 支那樣

大陸人出post?
可唔可以打一個完整名稱！

又係支狗

大陸仔唔珍惜香港既自由，抵死

又唔係墓碑

應該有cam?

拆一整十
區區有女神像

中國人唔要自由都咪撚搞人女神像啦

仆街邊撚個

真係要黎city?

點解影住唔阻止

大陸狗，返大陸，香港人唔歡迎你哋

大陸班生番邊有性架 郁d就拎鄧 踢撚左佢出校啦

係咪城大學生？

毀壞屬刑事罪
搞到條友比校長革職

柒撚到，果然想由心生

冇腦支那仔 返大陸啦

可能係00後

我認為此人與何議員母親的墓地事件有極大的關連性，請警方盡快追捕此人

拆一個 整返十個

支持

城市廣播 CBC 有片

推你老母

死定了

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

CLS, 郁佢啦

相

一睇就知蝗樣

死支那狗

光復之日 我地再立個新既

當記念呢段時間發生既事

有CCTV？？

一去不返。。。。為革命

又係支那豬，好撚煩，去到邊搞到邊，死返大陸啦文明毒瘤

屌佢老母

女神騎士團po頭

成個劉馬車咁樣

on9 直接攞cctv捉人拉鳩柒佢

幾時組隊打柒 支那大學生

拉左未？

唔通邦民女咩！

係香港人都知，睇圖都知啦

即時斷正

咁樣分化有意思咩，讀唔讀大學都唔係重點，搞返清楚咪得。

條撚屌個樣好撚嬲打

屌你老母
利伸已Grad

報警！想睇下警方嘅處理手法係咪同處理何律師祖墳一樣。

淨係識拍片唔識stop？

中國人出沒注意

張GIF

推到佢仆街

準備坐監啦支那狗

D支那狗就係咁, 自己國家無民主就唔比人地有

城大仔們，需唔需要街外人幫手？

我屌佢老母

有冇手足update最新情況 是否要人

又唔係學生拆，做乜攪大學生
黑社會拆又唔睇佢地夠疆去搵返黑社會

請起底

殲滅支那狗！！！！

咁撚似熱狗嗰個陳四

pk 大陸蝗

唔中意咪唔好嚟香港讀

港大重想話用殘體
唔識英文咪𨶙嚟讀

食屎蝗

需要
唔該即刻過晒黎

刑事毀壞！ 先報學校保安！
再要求校方除去學籍！！

係時候教下班內地生咩叫和平，咩叫破壞

推
死大陸狗 返上去奶中共鞋底啦

買雞蛋掟鳩佢

細ac number但P牌??
淘寶ac黎??

想睇蚛蟈蝗喺美國大學刑毀比啲大隻黑人白人打到爆缸

黑警到撚咗未
又唔夠警力？

其實有象徵意義
香港民主已死

屌你老母支那狗

唔讀city點知city有民主女神像
5個字縮到2個字人地唔明好出奇

中共強暴民女

社會信用評級太低買唔到機票掛

大陸狗真係面目可憎

關注埋浸大揾條支那人做副校啊

屌你老母大陸狗

cu會咁樣簡稱
city唔知

究竟大陸仔有幾咁俾人洗腦先會做啲咁咩事？
好可悲

支那狗無處不在

未知 睇咗幾個po都好似未有人Fact check到

岩岩15號grad 但想黎尋人

坐監啦刑毀
香港爛玻璃都鬧到你痴線

蠻性 洗唔到 無謂讀咁多書！

搞撚錯。由頭到尾得一個人去拉住
你班city在場既係度做乜撚野啊

幫推

清算大陸狗

有無cam係附近

張GIF有咩問題

香港人要面對嘅唔係得送中同黑警咁簡單

[想吸收養分嘅入嚟] [不做犬儒] 高汁Youtuber用哲學思辯透徹分析港共政府如何「生產犬儒」

咁唔鍾意就躝返上中國啦

落黎讀書都只係做啲冇腦既行為，
反上去啦！

推到個象會比你PASS GPA?

光復香港 時代革命
五大訴求

拆民女 死白痴

佢宜家係差館？

九龍城過緊嚟

何君堯我屌你老母，搞我地既女神

大陸西

兩位巴打搞清楚意思就得
最緊要搞掂隻支那豬先

仲惡撚過hku啲支那狗

住呵嗰啲快落去幫拖呀！！！

撕一貼十!
[url]有冇快速方法可以整隊民女兵馬俑守護民主牆?[/url]

報警(刑毀呀)，搵報館，唔好畀人清理，推佢上報紙

唔好引警入校 一日係校內就自己友搞掂去

屌你老母 企係隔離淨係掛住拍片都唔走過去幫手
依d 咪香港人囉

死大陸狗

影哂啦
上面有片

唔好比佢走 一走就返大陸就捉唔到 仆佢個臭街

中國要打倒民主

頂，shitty真係勁多大陸學生
快撚啲搵邊個做既

有咩好笑 弱智

屌你老母 你班大陸豬愈破壞我地嘅民主 我地對追求民主自由嘅信念就會愈大 你今日整我地嘅民主女神像 我地他朝就會整個更大更硬嘅去表達我地捍衛民主嘅決心

拍片有用, 要證據

神回覆

城大好撚多大陸狗

做咩事爛咗

而家聽講被人封咗 冇仇報

捉到邊個就報警可以了，是刑事的話，就可以試吓叫學校退佢學，之後佢無得讀，就要返大陸，感受大灣區教育

掟佢雞蛋

死大陸仔

大陸人？

屌你老母 即刻返去幫拖

香港邊間大學唔多nds

學生好難FC到架 D大陸人多數圍威喂 唔會識香港人

返中國啦班撚樣

支那人黎香港讀書做乜

返大陸食屎啦

一定係d大陸支那生

推到有人見到

有片,四眼大陸仔,即場捉左

推到呢隻支那狗比踢出校

大學生起碼都18 19啦 仲細？

明明果邊就對住大門口同圖書館，咁撚多人出出入入都夠薑搞，猖狂到呢，真係以為會冇人制止佢咁，貼佢牆殺雞儆猴啦。希望樓主可以繼續跟進

即刻過黎！15分鐘到，咪撚俾佢走

咪係，有哂cctv，一定要搞到佢冇得讀，死番上大陸

Back up!!!

你岩

屌佢老母臭閪

屌 推

請問呢張係當年6月幾多號

推 !

讀過大學唔代表特別優越
唔需要刻意放大嚟講

咁樣顯得你更加自卑

city hd舊生表示暴怒

踢出校啦

Dllm死撚返上支那啦 仆你個街

dklm

梗係呢張

呢到今日
咩做唔出
警黑合作
虐打市民

仆街 大學都搞

自己唔要自由
就要人地都唔要

報稱係城大畢業生

全城大貼佢老母啦屌

Sorry沒買雞蛋，即係上咗的士過嚟

捉佢!
拋佢番大陸!

人哋又唔係笑你
咁都要串人
你去開時廣買飛雞食HGD呀？

push
屌你老母
而家刑事毀壞洗定8月15坐
比城大革除學位

一陣警犬又放人

送佢中

有冇城大人去緊

仲洗唔洗幫拖 住好近黎緊

Wtf

依家有冇嘢幫手？
係附近

假民主係時候要死
我哋要真正嘅民主

爭啲以為暴大民女，嚇到我電鋸油都入埋

一副狗樣，垃撚圾

再整返好佢
佢地因為冇曬理據同我地硬碰，所以打爛我地既野黎發洩，我地再整過，再我地既怒氣放返係727同728到，收個政府皮

打7條仆街

中國狗不得好死

啲支那狗成日話我地前線搞沖擊 好似話搞中聯辦咁樣唔係民主
咁你班支那狗掛係口邊既民主唔通就係呢啲

出緊

但有d野你用縮寫已經代表緊一種輕視甚至係不尊重
以英文黎講 作文打字又好 提到人名地名國家名
都會識轉返大階以示尊重呀?

唔洗圍
最緊要幾個證人唔好走
當普通刑毀case
等陣又拉上關反送中運動事班犬肯定唔做野

人地讀Harvard又要同你講？City仔都有優越感

噴漆是常識吧

典型蝗樣

個大陸仔想喺支那信用評級搶分

咁就番支那讀書啦
推到佢仆街

就算係grad左
未夠7年既都可以阻到佢拎身份證

黎緊支援

係咪留喺香港既保險狗

屌佢老母
不過我淨係可以推

中大人幫手留意民主女神像，支那人搞埋真個個就正式開戰啦！

集合所有city友返去撕一貼百
復原民主女神像

下一戰場

唔撚衣家呢個勢頭仲食花生心態既真係食撚屎啦 旁邊啲人企係度無反應 好心就拿拿聲一齊捉實唔好比佢走啦

Bump

痴9線

屌你老母 支那狗

Link plz
Btw 36發子彈，tvb fake news!

巴打好波

屌佢老母 返大陸讀啦

[url]推[/url]

記得拿number，依加差佬係會幫大陸人

要佢撤銷學位！

樓上好多巴打放咗片啦

DLLM

捉佢出黎打撚柒佢啦

大陸仔

扮咩大學生

唔好報警
差佬又放人走
直接熔撚左佢
或者帶佢去實驗室做實驗

打佢老母西啦！咁撚多人

暴大有冇人守
暴大民女出面個cctv唔知有冇開

死共狗!!

有冇搞錯呀🤬有冇art嘅同學仔可以修復女神？

捉隻大陸狗出黎打!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推到佢冇七年

要隻大陸狗血債血償

其實民主女神像聽過六四都知嘅

都唔會告得入刑毀
治外法權中國人

I大仔黎緊支援

大家要小心！
感覺中聯辦要報復，小心每大校舍校友安全！

死大陸閪 唔中意又要黎香港讀書？死番上去讀你個fucking清華啦

屌你大陸狗咪撚黎香港讀書啦

拆一整十!!! 有冇教學點整 即刻買料整

又trigger
NDS我屌你地老母

呢到有片

有閉路電視?

推冧咗民主女神，李鵬就死咗

支那仔真係有樣睇

每間U都起一座民主女神像，搞眾籌，大把人課金支持！！！！！！

其實俾保安捉咗

係 掃你老母啲骨灰

正支那仔樣

正路已經一野撲埋去禁佢落地唔俾佢走啦

冇民主既人 破壞享受有民主既人

唔係間間都有嘅咩

改做8964大字

印返潑墨支那國徽貼滿成個民主牆

推到郭位褫奪返佢學位

報警刑事毀壞未

唔撚鐘意民主咪番上去囉 落黎香港做咩姐

然後

李鵬死咗

正生番

食屎啦內地生
黎人地地方讀書仲要破壞人地d 野

支那人推爛記念中国民主運動嘅象徵物啫！
香港人其實嬲嘅係物權定點?

影晒樣睇你仲走得去邊

內地生有咩解釋？
我地香港學生就黐Memo紙
你地內地大陸喱就打爛野
暴徒高下立見啦屌
on9！

即使無讀大學，只要係香港大嘅，睇到張相都好難意會唔到係民主女神像

咁撚鍾意大陸 又憎自由 點解要落黎

會唔會放佢走先係問題

編委會fb page話 保安唔肯交出條仆街既資料比學生會

最新位置！已到又一城條電梯入口

有沒人知有沒報警？

佢話唔讀城大唔撚知呀嘛
佢應該字都唔撚識

你整爛一個～
再做一個

而家係邊

我地冇班藍絲咁在意死物嘅破壞
爛一個起一個
唔似佢地見國旗被破壞就嬲到跳晒制

唔好比佢走

放撚走左？

屌你 咁都要批鬥人
上前線既兄弟有幾多係中學生/00後/老粗啊
喺香港讀過大學都要打飛機
知你叻喇
利申: 3大老鬼

支持師生校友聯署要求開除學籍

成條片得4個人去捉住佢，U

好想打佢

pishhbhbh

痴撚線

你個名

我城世界第一

呢d梗係校方解決

學位再見

起個李鵬死亡慶賀壇

3大咩呀? 3大傻人呀?

認真想問
有邊間u無?

入學校打？？？

有案底做唔做到finance

我記得科大冇

唔好清除，貼返上面嗰張相落去，即刻變成係藝術品，借力打力

保險佬?

關隻支拿仔撚事咩，又唔係你屋企有事
死返大陸啦咁撚叻就唔洗黎香港讀書啦，有本事讀清華呀嘛
以為自己好撚有型咩

落黎讀書做乜撚啫

可以親身體驗香港的監獄了，親
不是很多中國遊客都去過哦~

到咗現場
好似話保安捉住咗？

損壞私人物品，告死佢！！！

拉巴入面d實q去左邊

到底乜撚野思想先會咁反對民主？擁護習大大帝制？

保安捉左
但係報左警45分鐘都有狗到
一手！
Fact checked

死返大灣區讀書啦屌

*未有狗到

咩啊，李鵬係中國偉大既領導。

唔係佢話開槍中國邊有今日繁榮穩定。我地應該沉痛哀悼鵬同志

其實你真心好戇鳩
幾多歲啊？
如果你大過廿歲仲講啲咁小朋友既野，我戥你可憐咋傻鳩

位置呢？校外人唔識路

唔好畀啲仆街狗放走佢

要搵人報案跟進，唔係啲狗會低調放人

食屎啦大6仔

睇cctv 係咪nds做

影住都推

同學們應該好想護送佢返hall啦

支那仔喺邊

其他人好似事不關己咁

仆街 炒撚咗呢條賤種啦 犯法呀屌佢老母！！！

仆你個街

唔習慣,明明上面個個都愛國,
得一種聲音,
點解落到黎唔同哂架

一定要啦！

靚波呀手足

死支那仔仆街死啦

貼佢個樣上牆啦 殺雞儆猴

D大陸人最撚中意做仆街野 再話你歧視佢LOL

所以之後去狗署接佢定點
我到咗又一城行緊過去

屌哂支那狗老母

超過一個鐘，警方尚未到場。
（現場消息）已fat check

番Hall 會唔會比人打架？City 成日打交

利申：擔心佢

讀書讀黎托柒 讀完走去破壞公物

你話支那賤種幾難教化, 喺香港讀咗咁耐書都係改唔到狗性

有片為證

Thx

想整硬十陪 民主唔會咁易畀人推倒

唔係特登想串佢
只係想佢知其實出面都有
可能我下面果句係有啲過份
利申我都唔係讀city

咁就有案底so9sad
不過條柒頭係咪以為係自由女神像

九龍塘地鐵站上兩層apple store附近有短電梯駁住隧道入城大 直行玻璃門入就到

仆街，民主女神都唔放過？正義女神定必手起刀落！

死全家！

起到底未, 起到就幫佢參軍喇

擺到明歧視佢個國家冇自由啦

保險支那狗

係得中大城大POLY有
科大港大都冇

好撚勁咁都搵到

黑警未到，外人入唔到圖書館，係咪冇野做到？

屌你啦大陸閪

最好有案底
有幾嚴重告幾嚴重

係圖書館出面standby?

D狗仲未到

支那樣真係易認到呢 未進化咁款

點解可以講民女

唔可以講顯卡

又雙重標準

City人表示 好.撚.嬲

屌你老母
哩啲一定要捉出嚟打
唔係你班city仔以後做shitty仔啦

認住呢條大陸仔！

歧撚視佢份人柒佢就拉埋成個中國落水LOL

支那種永遠都係支那種，就係賤同好撚蠢。

call左蘋果立場未？

死返大陸啦支那狗!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

一個賊樣

文宣組做野啦
聽日我要見到呢個7頭個樣痴哂係城大所有地方

何妖出手

入去拖佢岀黎打啦，黑警到左就冇機會

外人幫唔到

Live

支那狗死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

拆一起十 滿地開花

港大有國殤之柱

一個香港人用先
一個大陸人用先
點解我要用大陸人用嘅terms?
我講display card唔好？

賊眉賊眼一副支那劣種相

的確係 企下先到時差佬黎舉起部電話拍就得

強烈譴責

有狗車了

可以。冇記錯圖書館得一個出口

算唔算刑毀？

嬲就返去

自己學校比外人搞點忍

屌 大陸人真係好on9
走啦月咁唔不滿就唔好落黎香港讀書

保安唔比人入房抄名

支那暴徒

滲透，搞亂香港

而家搵警狗仲難過cut 有線
養3萬幾人黎做咩呀頂你個肺

搞到佢被大學踢走，拎唔到學位

如果佢係學生，有種就唔好翻hall

個呀叔保安死要攬大陸狗 唔比人入房 話要等警察

城大CBC有live!!
成班保安阻住學生會啲人做野

你唔好燃🐷啦！

城大收咁多大陸閪 質素緊係差啲

狗隻進場

你地南山村道出面有狗車了

佢驚驚呀屌佢老母

以前OCamp 記得有班普通話戴口罩人士喺City 衝入房打人，仲要無人受理
今次會唔會比普通話人打架

擔心佢

FMO

Wang xizhao IFC II HKMA library 常客

CCTV

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

李鵬死撚左就黎搞民主女神像

擺明有計畫

眾籌？告佢賠錢啦

慘，佢要請Secure

黑警到場 大約十二三個 大部分有柴 兩個白衫左右

Factchecked?

成班阻住個門口 保緊入面條友

live

睇返cctv

折墮到要讀taught master等第時嚟呃身份證

民主牆見啦大陸仔 出哂名喇
btw民咩女打多幾粒字好難？

Dklm死大陸狗

屌你老母拉一條友仲多狗過元朗嗰邊

仆街大陸仔大家一齊屌佢老母

咁都忍到，屎都食到

一個大陸仔就咁撚多警力
擺明想高調拉人低調放人

唔買AXA 了

警犬到左

城大要唔要人？

d狗只會放人
條友今晚就返大陸

又開戰線
豬隊友

目前狗隻正盤問當時在附近的証人

信x護衛

屌佢老母死臭蟲

刑事嘢保安等差人來搞係合理做法
以佢立場唔同俾學生同佢私了咩

警察重信得住咩？

仆街大陸仔

有得自己話事都唔話
唔通成龍真係講得岩？

大陸狗其實睇唔上眼香港有嘅自由民主就躝啦
呢啲唔係你地方唔係你話事㗎，你要搞就躝番大陸破壞

警察最後咪放佢返大陸

消防

屌你老母
死番中國讀書啦
仆你個街

有直播

打柒支那狗

屌佢啦 告到佢攞唔到香港身份證 番大陸受黨照顧

城大要人？

支那仔啲樣真係好易認
有無人sd比佢啲同鄉睇你老襯比狗捉左

有人唔做係都要揀做奴隸

全面杯葛AXA，逼佢回應同埋炒左個柒碌！

咁其實證明左今次做得岩又激嬲班人渣

之後學生走去打柒條支那仔我唔反對
但唔好為難個保安

校友會唔會考慮夾錢買個位
放座銅/其他較硬淨物料製嘅？
啲大陸閪成日都搞個像
唔係第一日了
反正學校啲地方都係收錢黎命名
我地一人夾啲應該唔難

香港人還是太包容，佢推跌之前要制止佢啊

目無法治

要求poly同city撤銷學位
同辦學理念不符

拆一起十咪得囉

Live有條簡條背心大波妹

有需要讀下鄰國歷史

追究到底

用下你隻閪手google下啦

仆街支那狗

支那豬真係好撚噁心

真係佢黎? 佢無啦啦番Shitty做乜鳩?

得 暴動罪 十年啦
念在初犯 8年算啦

要幫手 唔好let go

呢班人嘅下場係俾老解開槍打坦克碌囉

屌Grad左成十年都仲翻黎做撕紙狗

底已起

光復城大！

而家係落緊口供定點

啲大陸人真係好撚可笑
咁撚唔鍾意自由做咩唔留返係大陸
黎撚到仲要搞咁撚多野 顯示出佢地幾百年既垃圾愛國心

其實阿Felix Tong講野好撚柒

屌報警有撚用！

差佬了解緊

一早話左係保險狗

得！

你推倒多少民主女神像，也推不倒我們的意志

係咪可以拎到報案number？
追究到底

城大好多大陸9
會搞破壞都唔出奇

係佢嘅話大家應該要send email俾佢雇主啦，影響公司形象

再整過，打一貼十

搵人係現場打1823報案

33320 咩名

Fb話佢得20歲

六四英魂會嚟搵你 李鵬喺下面等緊你

阿Felix Tong開直播真係專業少少好無？
BTW支那狗收皮啦屌你老母臭閪

727 12點元朗反恐

已經有犬再1823係想？

基本上研究生果班都係大陸閪黎架啦

有下層出口

白衫警阻住CBC個鏡頭 完全影唔到入面

讀到master都學不到文明
正一讀屎片

成日走落黎拎著數但又成日批評香港乜乜乜

中大民女
港大國殤之柱
試下推冧晒佢囉 等所有大陸閪喺大學變晒過街老鼠

夠膽黎中大破壞埋民女
暴大唔放過你

聽到唔知係咪班警察話佢讀Poly Master

有冇template

有無人聽到條差佬係咩名

岩，圖書館好多大陸狗

駛唔駛撚出白衫呀！擺明護送！

建議裝cam, 理論上影唔到都可以嚇下班生番

咁都無人圍佢？？？

至少3-4個白衫

咁唔鍾意民主仲咩黎香港讀書

大家一齊去又一城大監察黑警

真？

無論city定poly 都要佢仆街

滾番你個冇民主既地方啦

塞住又一城大個門口唔好俾嗰條友同班黑警撚樣走

讀到master都係讀屎片

李鵬一死就作反

要人啊

叫條友去搵李鵬LA

破壞原片

吃不到的葡葡是酸的 亲

有冇人confirm條仆街係學生？

擴展左下層，而且本身好多消防出口

保安好似諗緊點護送條友走

城大學生請馬上進圖書館圍堵，黑警打算放人

推

又準備放犯

前面講左係畢業生

落黎讀書有幾多係學生 有幾多係共青團特務

可能啲客落唔到香港，冇單食白果，隨便小學雞發洩。一係就啲Hi客話如果佢搞事就簽單。

無學生證入唔入得
我係又一城

城大學生請馬上進圖書館圍堵，黑警打算放人。

公眾人士可以於城大守候。

要人呀

每次見到呢幅gif就

元朗大規模恐襲就無人力...
一個手無博雞之力嘅大陸學生, 居然出動咁多黑警

你話唔係黑警合作,
唔會私下放人我就唔信啦

支那狗 懶係勇又唔敢打

公眾人士可以於城大圖書館外守候。

屌佢老母,聽日圍9班大陸人

全世界去又一城塞住城大個門口唔好俾班黑警放嗰條友走

圖書館唔得 但企門口可以
會睇到啲狗企個位置

要喺間房幾耐
諗緊點放犯?

貼返李鵬個像上去，叉多兩腳

一個犯嚟成車人 元朗嗰晚嚟兩個

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

圍佢啦 要人

條仆街仲想拎起鐵椅打人

Dnlm nds死閪屎啦

果2個係調頭走

有冇人開個直播黎睇下

根據城大廣播的直播，保安及黑警有意放人。大家在九龍塘的 在旺角的，請去CITY U幫手。

成十幾廿隻狗黎護送一個人

香港狗察真係好撚肉酸

係附近嘅手足城大快啲嚟啊 唔係城大嘅係圖書館外包圍

咁又未有証據既

咁多人食花生，得一兩個拉住條仆街

而家有少量人落咗地下呢個位置

有一間警車係正門前

City 要人呀屌

要人，南山邨出入口

睇實d出口

仲有幾百quota
有冇人提議print咩好

典型大陸狗鳳眼樣

我仲係正門但do突然走曬，去曬邊？

點呀
學生會記得一直追究呀

Up

起唔起到底係咪果度學生？

南山入口可能

邊有人.... 好似只見到狗.

但又一城呢邊無曬人，隨時聲東擊西

點去？

滾回你最愛的地方吧

下站到 手足頂住

大陸狗唔係會住宿舍咩

poly master

cityu 學生快啲幫手！！！

同屯門果件支那雞一樣

黑社會打人就一個差佬都唔見影

紅磡搭緊火車嚟緊

City 要人

南山出入口！

證實係畢業生

有人指警車係屬於深水埗狗屋

現時門口情況

南山邨lo
石硤美出又得
又一城達之路轉落去又得

圖書館外冇曬人

推，要人要人要人

求警察放佢走

如果咁都放犯

又多單文宣用

刑毀都可以走得

典型支那狗
去有自由嘅地方讀書定居之後用人地嘅自由反人地嘅自由再擁護支那

去到嘅話去邊度

邊個係物主？
一定要班克警落薄
唔係實放人

唔見曬人既

去唔到幫手既一齊睇

笠頭套

警察帶緊條友走

唔撚好比佢走

緊，上左黑面罩

Print大陸仔樣同資料，貼翻上牆比其他NDS睇下佢哋自己嘅敗類。

幫手睇著，我係樓下出口

我知南山邨點去

果度有個城大嘅岀入口？

阿SIR(暫時)做到野

好似行後樓梯

南山邨道呢個入口
又一城達之路轉落去最快

守住 唔好比佢地護送走 記得學校係屬於你地地方

有 google map啦！

如果係港大嘅國殤之柱
港大一定暴動

搭緊電梯

keep calm
and
慢慢玩

學生會要出招。
第一報警，告刑事毁壞。
第二報學校紀律委員會，要睇cctv。
第三屌保安公司。勒令佢交人交報告。

唔使激動。學校來的。做正確既事就得。

唔好小學雞一日聲明聲到黑。冇人理你既。
除左社運L其實真係冇人care .

按程序，senate 有學生代表，紀律委員會一樣有。發email 要求召開緊急會該議乜乜物物。開唔成都要將件事放上下次會議議程。唔比反應就threat 罷課。今期社會上咁多事，號召力有係度的。社會上面既事我地冇力量改變。校園呢個小社會我地都柚佢無法無天咩？唔比反應就threat 罷課, 一間罷，間間罷。一點星火，可以燎原。

this is hk.
唔使監佢踢人出校之類，
佢會話咩唔可以一罪兩罰耍狗你
主打point 係犯事者已經夠十八歲係成年人，城大冇權亦無理由包毗刑事犯唔比cctv 出尼就可以。

利申：城大校友。

有, 過條馬路就係

南山邨道呢個入口
又一城達之路轉落去最快

仆街轉個頭又放...撚有 case 咩..

帶左頭套 屌

跟佢番警署

佢地除左識破壞
仲識得d乜

遣返佢啦仆街
唔鍾意民主嚟乜撚嘢香港讀書
仆街仔
有冇人貼佢上city民主牆啊

屌 又放人

差佬想放人

黑警警號

一手資料要keep 去報案
唔好比班黑警話證據不足放走條仆街

記得寫清楚係邊個破壞緊我哋社會安寧。（咪呢種大陸仔囉！

推啊屌

中大要唔要輪班看守?

拉咗未

上頭套唔代表拘捕, 睇黎又係放人多....

在近南山村出口 快快快

圍車 南山邨下面

未有number前唔好俾車走！！企車前後

拎椅, 又唔敢車埋去...

Permanent resident

如果唔鐘意民主，咁其實你哋落嚟做咩？

RN19028912

一個犯三架車 屌你老味

企狗車前後！！！

問埋俾number個TB咩名！！！

講左就讓車 慢慢玩
唔好比位佢入

嘩

咩人會去哥倫比亞做intern

高質 推

其他目擊證人係咪可以去報案？

案件篇號：Sst rn 19028912
車牌：Am9975
深水埗警署
幫手睇睇我有冇聽錯

見到呢d事一野tackle個犯落地有冇問題

車走左去深水埗警署

深水埗警署?

販毒個啲

深水埗警署要人

Henry Chan:雖然我唔知點解俾人擺上台（連登）咁不如我就不定期喺網上分享下投訴經歷啦！不過講真我唔係專家，我只不過係一個比較麻煩嘅人暏！
第一課：「對付違例泊車」
其實記住任何人行過馬路見到違例泊車都係可以致電999報案叫警察落嚟處理！當中包括喺馬路上停泊、雙黃線停泊、禁區位置停泊、甚至在進入停車場前排隊佔用馬路都可以投訴（呢樣我經常對付K11停車場）！
首先你要好清晰問清楚接電話嗰個人嘅姓名，之後你好清楚話俾佢聽邊一個位置有違例泊車，用好堅定嘅語氣同佢講請即刻派警察去趕車抄牌！之後記住記住攞低報案編號！之後報案中心會問得你留唔留低電話，你可以留可以唔留，但就算你撳咗133，呢套政府系統係一樣睇到你嘅電話號碼㗎！所以通常我會同佢講：「你個系統唔係已經有我電話號碼嘅咩？！」
收線後通常我都會喺現場等到有警察出現為止！若果超過15分鐘我唔見人，我會再次打返999，之後同職員講番我係幾點鐘報過警報案編號係幾多，之後你就咁講：「我報完警15分鐘都唔見有任何你嘅同事到場喎！政府服務的承諾係話7分鐘來到場個喎！你睇吓部電腦佢冇報到到咗！有報係虛假文書喎！」咁你就話堅持開多一個新報案編號，咁999個同事就會好驚，因為佢哋唔想有咁多個編號用係同一件事，我會好肯定嘅語氣咁講「即刻派同事去！」
若果情況冇改善到！你就可以用同一個方式再報多次警之後你就搵in charge聽電話！講晒成件事你話我而家重新再報多次警，攞一個新嘅報案編號！直到事件解決！（記住個前線同事會話佢都處理到唔使搵in charge，咁你就強調俾咗好多次機會佢搞唔掂所以堅持要搵in charge)(我從來未試過搵唔到in charge！）
當然越名貴嘅私家車就應該越係對付啦！講真中環個個趕住返工無人有心機做咁咪仲壞左啲有錢佬囉！
今日炸兩俠教住咁多先！個個都係雲海，咁我哋交稅都交得甘心D！

整多幾多民主女神，放晒係每間大學，加個cam，由鳩大陸西踢

去差館落口供協助調查

好撚激動

真係痴撚線

護隻狗走就3架車,,元朗果晚就乜撚人都冇

收皮啦p牌

有冇人去深水埗警署接送

又一城出達之路轉落去南山邨道

上面中間橫線為警車位置

紅色大門入, 行樓梯上兩層就係圖書館門口

圖書館

出發左？見佢地係咁屌警察

up

CV三頁紙，唔會請

無 刑事毀壞可以坐一年以上 拉前讀出101拘捕令就得 但前提係個犯要有進一步犯法行動

現場真係OVER左冷靜D先啦

Check cctv

原來已經出發左

有係現場冷靜D先

操 普通話

有冇人知佢住邊

深水埗警署要人 順便搵沙sir

走人
依堆狗其實算正常

d 狗入學校都唔敢太惡la

班警察屌爆佢啦⋯呢排人人都憎佢地。仲搞咁撚多野煩佢地⋯

有犬隻涉嫌危險駕駛

支那人又要睇唔起我地 又要搶我地學位做踏腳石
最好野個制度容許佢地咁做

唉, 3架狗車呀屌你老母

個選擇性執法已經完全好素離譜

唔好意思 英文差睇唔明係咩

城大可唔可以一人一信同學校投訴

現場冷靜少少，比佢地走啦，冇意思

只係意見，現場自己決定

編號都俾埋 真係唔駛再搞佢 話元朗冇人屌佢地都冇用
冷靜D先

CV黎

33歲
身份已起

黑警實放人 人肉起底網審啦

個大陸狗身份都比人起埋出黎，ok啦

( Show Blocked User - 劍橋護老院院長 )

金剛棒阻撚住曬

通常nds住城大宿舍？ 應唔難知道

四架警車係city門口

自由
包括言論、思想、學術、出版、宗教各式各樣自由
相信每個人都嚮往，因為呢樣係作為一個人最基本權利
但偏偏有一個民族唔鍾意，甚至敵視，就係 - 大陸人
可能自己被困得多，唔鍾意其他人擁有，要摧毁佢
所以唔該嗰啲支聯會每年度大叫：要幫中國實現民主自由！
好心啦，佢哋根本唔會要，呢啲只係你哋一廂情願嘅想法

等等 現場有人話有人係面前開車

goodest english
比我係個HR一定丟入垃圾桶

學生圍住班黑警

冷靜啲，cityu 同學唔好亂嚟

乜撚野英文
支那狗仲要寫自己係Hong Kong Permanent Resident，影衰晒

保護地驚比學生打我哋尊貴嘅大陸西

黎左5架警車

屌！！！！！！

冷靜呀！！！！

唔嬲就假

比人塔左翻去啦

50539 屌你老母玩乜撚野手機 有人仲開車

大陸人有特權
就好似英殖既白人

咁既英文程度...

Cls 保護個傻閪要5架警車

cityu有勇無謀

有case number 就走啦 做咩野姐

5架狗車呀屌你老母都痴撚線

黑警我屌你老母

食屎狗
元朗俾人打去左邊？

期待AXA Poly City同佢割席

你嘈佢都無用
佢唔係守元朗

只打市民
不捉黑社會

保護個大陸傻閪要5架警車
元朗嗰日要保護市民又去咗邊?

四眼揸咪果個算係好脾氣

鬧緊啲差佬為左保護個支那仔5分鐘就到 出五架車
元朗就一個鐘後到

好似嘈緊有人係車前面仲想開車

比人講完先再屌，感覺會好d

依家根本全部人都信唔過班狗

依個炸彈已經不斷引爆緊

其實係,可以散,係個白頭揸車佬仆街,冇必要搞四眼

On9 佢地可以調動
根本有心放手元朗打人
你係咩與恥為伍

有一隻狗同一個保安，狗係一個輪一個咁樣守

哇 個女同學好撚激動

有種眾目睽睽拆埋中大果個啊笨
睇下出唔出到大學站?

有冇人知要點樣去嗰度我而家喺圖書館門口

禮拜日嗰次之後已經翻唔到轉頭

冇咖啦，黑警黎之前唔拖佢岀去打

依家做唔到乜

人地盡左力架啦

垃圾
第一眼已經入垃圾桶

有手足俾犬爆頭，煲番大件事佢

嬲

推倒民主像係咩玩法?
中國嘅四大原則都有民主
只不過佢地嘅民主制度無人反對啫

重整主線

對比番元朗
你會明點解現場既人點解咁燥

我講既

食屎狗 見一個就要屌一個

冷靜d，比佢走

留力727！！！！

保險狗真係乜撚野人都請

又一個督察話唔洗俾編號

賤種狗

同連儂一樣，身外物黎，折左無所謂，第日起返個十個
有CCTV就夠，唔好浪費人力去守呀

係

如果我係現埸一定慶到仆街

直播班人咁火爆嘅

讀完未又係做保險佬

委任證又唔出示

食屎狗

Send去俾美國人睇下中國留學生嘅行為
最好係個邊大學流傳

元朗個班黑警真係累衰哂全部人
呢D冇咩野都比人屌埋

著得起呢件制服就係自己人

10分前已上頭套離開現場
白衫話深水埗警署

有撚用咩，出事就龜縮，坐冷氣房就最叻

全世界都知中國極權啦 推倒民主

冇number 冇委任證

快啲去深水埗差館

目擊證人去差館報案

刑毀留個案底都好，逼佢番支那唔好留係香港

真心講句 d學生又真係太激動
反正都知會hea做
粒左頭套影尻佢笑柒佢就算
無謂搞咁多野

wave sir母校，使咩委任證!

圖中人係自己瞓低
仲話自己係抽筋

持平D 講
兩粒一果個算係咁
比起其他狗

冷靜D同學, 唔好俾人有藉口好唔好

真係冷靜D啦

there are first are second are third are

MASTER..........

又激動 激動你老母咩
你試下你係元朗比人打
上環比人試槍

頭先警犬未黎之前佢地都有幫手嘅

學校事學校了

50539 黃偉發 高級警員
岩岩開車影人相果位

對比返元朗個單做法
好難唔激動 wor

鳩叫條女冷靜d啦

呢堆垃圾，中三都寫得好過佢

點解會收佢讀degree master

限制在港犯事既支那人入境啦屌

個暴徒目無法紀損壞學生會財物仲可以冷靜?? 班學生唔係咁激佢已經行後門甩左身啦

軍裝真係1張夠

有反黑黎緊

我屌你老母

死物都有兩隻狗守住元朗呢屌你老母

我諗年紀細嘅巴絲可能唔係好清楚

D人俾黑警迫到痴哂線啦

好嬲！！

叫人冷靜啲個班收皮啦

而家唔係郁班狗
只係要佢地出示委任證

佢陽萎啊 希望佢可以早日尋求醫生協助

咩邏輯 全部中文字都中國人用先 唔撚好用丫笨

唉

寫乜撚野呀屌
Cv都寫到咁？

南山邨要人？

一人一信AXA 啦
留名睇佢比人炒

哇 黑警想 重演 64 呀 紀念魔鬼李鵬呀 ?

發生咩事佢地咁激動？

做咩保個雞仔餅 比個number有幾難

早兩日city先傷左個記者好難唔燥架喎

警察唔出示委任證

邊度有直播？

大家睇到佢地咁激動
其實係反映市民已經唔再信任警察 唔再當佢地係公僕

2015，現場有學生表示載有疑犯警車不顧車前有學生而開車，有學生表示被撞。#現場情況

刑事毀壞笑下就算？咪on9

8964

又差啲開車撞親人

大家快d增援

睇落叫緊增援
小心會出椒

唔出委任證
同埋出動幾部警車

我支持既，佢地咁中意查人身分證，而家查返佢地。

不過保重喉嚨，唔好叫傷自己

放個傻閪出黎俾我地打佢一獲 下左淡氣咪散

Check老閉
拍片back up定

點解要咁激動
其實呢單野嘈佢係冇咩目的，知道報案編號之後再跟進，依家圍佢唔比佢走有咩用
唔反對，靜係想知點解

根本係 揸住既黑社會都可以放走 你仲點會信警察係好人

冷乜撚嘢靜啊
唔冷靜 班狗比人打撚死啦

其他人快快增援！！！！！！！

剛才車前仲有一大班人,
班友想開車
家下叫佢地出委任證

支那狗咁鐘意請槍又唔check埋份cv

呢啲野係累積落黎 怪邊個
想人冷靜，點解佢地唔肯show?

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

㗎車前面有人都照開

就係咁

死都唔出委任證

推民主女神像的 有機會係叫 Xizhao Wang
根據LinkedIn
佢做緊AXA - Financial Consultant
即係保險業人
投訴方法：
香港保險業聯會（保聯）
保險業監管局（保監局）

佢地唔出示委任證
同埋開車撞到學生

城大一定唔會踢佢出校，一定

有學生表示被撞

有冇前因 點解變到圍黑警?

sorry遲入真係淨係聽到佢地係咁屌老母同死黑警
好粗略咁追左陣post
係咪差d開車撞到人所以先係咁追佢地出委任證?
咁追果兩個白衫number係咩事?
林榮發 先生 第1隊指揮官 (西九龍衝鋒隊) 3661 8411
cdr-pln-1-eu-kw-1@police.gov.hk
林榮發係咪呢個?

Plus
AXA Facebook page 見

保險狗真係請好多 支那豬

屌佢老母

仲做警犬嘅真係唔知咩心態,係香港已經係人見人憎,去到邊都被人鬧到邊,畀著係我就唔做啦

條女把聲

學生即係學生！咁都……唉！幾個應要齊手襟低佢！

不過嗰兩條女同學真係太激動

條女太激動

抵撚死

班狗應該call增援
大家都要快d增援

應承完出委任證之後鳩縮上車 仲想走

50539 黃偉發 高級警員
岩岩開車影人相果位

仲撚快過你

好彩有個冷靜小小既人
一陣D黑警CALL成堆人黎趕人就仆街

點解會搞到咁咪就係元朗警黑一家親囉
即使你班黑警幾友善
人民既憤怒係唔會熄滅

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

究竟有乜意義？

好彩有人控下場

一開始只係學生圍車想問報案編號
中間有人追問警察委任證同點解刑毀黎4架警車4位白衫
突然有人追問點解車前有人都開車
所以宜家問開車警車編號

其實大家個情緒呢排都好緊張同好壓抑
佢地多次詢問 啲狗先比rn no.
學生係車前面都照開車
叫佢地出示委任證又唔出示

屌你咁撚憎香港民主就咪落黎讀書啦

不如討論下728死線同728行動

FACT CHECKED ?!

睇佢地最尾點答

追下post

有D人可能覺得學生係無理取鬧，但警察又何嘗唔係無證出更呢？可以簡單解決既問題都搞咁耐

講真學生都冇做啲乜嘢衰嘢
最多咪激動少少
唔使話佢哋囉

有人差啲被警車撞 依家要求佢回應渣車隻狗編號

好難唔激動 拉一條垃圾出三四架車 元朗就嚟得兩條 仲要調轉頭走

城大真係要人！！！推！！！

係...
呢排大家既情緒真係綁緊到極點

好似五架

有無巴打係藝術系？
整返個秦檜像李鵬版有無得諗？

怪學生嘅收皮啦屌你老母成場運動企最前嘅大部分都係學生啊 見過咁多次黑警不公點冷靜啊

大陸地址都爆埋，笑屎

委任證方面
（七）如由一隊軍裝人員執行任務，例如在查核牌照期間，如市民提出要求，只需其中一名人員按要求出示委任證便可。(PGO 20-16)

佢可以淨係show一張
但一定要拎到報案編號同負責人員資料
要投訴黑警就冷靜啲同佢講要佢number

facebook 見到

圖書館門口點去依家啲警車嗰位
利申路痴

唔好再話佢地OVER左

佢地可能有人係住元朗嫁
果晚咁嘅恐襲一個警狗都唔見!!!

但依家為左一隻支那狗出5架車呀屌你老母

向保險業監管局（保監局）提出投訴

50539司機

21982
51011

我諗個犯入到去俾班警渣屌爆佢。

保佢把柒咩⋯⋯又唔係啲咩野鄉黑⋯

屌你老母死黑警，正經做一件事都唔得，係都要柒

條友d英文真係
dse都好過佢

21982 白衫警長
51011 警署警長

位置？？

50539 黃偉發 高級警員

21982 林家就 高級警員

51011 陳毅渠 警長

屌咪柒啦，用支拿人同白人相提並論
支拿人唔係有特權，而係佢地係似D禽獸，極度重犯，生化武器，所以要多D狗控制住佢。

明顯係學生或市民對警察過去有權用到盡, 甚至濫權處事風氣嘅一種表態, 一日無人出聲, 警察永遠唔會改變.

係咪有個姓譚

督察幾靚仔

試下元朗比人打
上環比人試槍
已經廢事提之前既事

咁都冷靜到
狗都有得你做

其實都好難怪city學生咁激動
612有學生去醫院求診然後俾警犬以暴動罪拉
721又有記者俾催淚彈整傷

依家仲未辭職都唔抵屌?

保險業從業員，如果犯事，係會禠奪資格，冇得再做保險狗

想知而家城大仲要唔要人
要嘅即到

多謝現場巴打絲打即時拍片所以先認到條撚樣 33 歲連情緒都唔識控制

事件證明學生係願意理性溝通

直播完左

警比左number
駛走左

林SIR真係算係好好脾氣同合作

所以林鄭狗依家淨係識龜縮
佢夠膽行出黎面對市民我切

讓路比狗車走左了

可惜冇撚用

出返圖書館，向後行，落兩層樓梯直出轉右

如果遇到癲狗一早噴晒野

收到 唔該該手足
唯有下次

嗱嗱嗱 一早show pass
咪一天光晒囉
就係咁簡單之嘛
開埋路比埋你都得啦

個犯押左去深水埗狗竇 要圍嘅可以去個度

)§ion=summary&treasuryCount=3

根㯫Linkin Xizhao Wang 的公開資料，佢ID Number: KJ0200678

利申，唔係100%sure 係本人

(雖然屌撚到仆街,不過依家仲未辭職都唔抵屌?)

頭先已經錄得曬三個警員號碼
林sir其實你一早講就得啦搞咁鳩耐

同埋中國人而家應該係深水埗狗屋

佢地夠膽係學校範圍內噴野
成班學生同佢地死過都似

去深水埗狗屋

其實佢呢個位唔係佢地理，直接向AXA投訴就ok

唉,怪就怪成個體制崩壞左啦

你係一煲壞左嘅粥入面都唔會搵一粒冇壞嘅米黎食啦

點解d大陸哩咁討厭民主自由又要黎香港讀書

fb too

依家做黑警已經意味左政治立場啦

果度唔算學校範圍

屌黑警果D分分鐘係捱過棍

支那狗GRAD左？

正常水平囉

佢做個D位唔使牌架

舊生
11年grad好似係

譚健燊 係咪依個？

我想講就係呢架就係學生係前面仲想開車個架既車牌號碼

聽到報過譚健燊: 21982

圖片補充

咁先係正常警察

魔爪早已控制大學

只係正常

無謂吹奏

支那狗係咁上下，見過讀到PhD "quiz" 都唔識串

黑狗死全屋

學生提出既要求合情合理 都係市民既基本權利
你班警犬好似林sir咁肯接受要求
咁咪得囉

有位激動手足有講自己係住元朗
我唔係住元朗一樣咁撚嬲

唔明點解要針住委任證

委任證方面
（七）如由一隊軍裝人員執行任務，例如在查核牌照期間，如市民提出要求，只需其中一名人員按要求出示委任證便可。(PGO 20-16)

人地比你係人情
唔比你係道理

我覺得有啲over 咗

同學下次欄人之時！如見對方攞起物件！兩個做法1一離開！2一制服佢！再咁欄好危險！

張gif
一去不返

義士不是condom
冷氣軍師俾啲力好無

我有一個想法，據我所知，並非所有大學都有民主女神像（中大、城大有），大眾可否眾籌送給各大大學？

1.造價唔會太貴，學生會是能夠付，但眾籌證明香港人對民主價值的認同
2.先給大學，各大學應該唔接受；然後直接交給學生會，要校內可行位置放置。

建議城大學生會發公開信俾AXA, 讉責AXA職員於城大進行摧毀或損壞財產的刑事毀壞罪行!!!!!!

屌佢老母閪

似係香港passport id多d

我點解要咁撚恭敬 我洗唔洗多謝埋佢添呀 依家仲做狗唔辭職根本博屌 我地成全佢遮

我就唔多care 呢舊支那大中華味咁濃厚嘅石頭

P牌大直路推爆！

牌都考唔到⋯⋯渣⋯⋯

我覺得學生會要追究保安職責
班垃圾

咁你自己食屎啦
唱反調好撚威？

有冇人back up 左 cbc 條片
佢del左

香港電話，大陸地址⋯⋯

頭先我聽到位便衣女狗話岩先差啲撞到人既狗車會調頭，我只係見到開撚走咗

有冇cctv一定要拉人

刑事毀壞，踢佢翻大陸讀thx

民主女神都唔識？

有兩個白衫一樣樣咁

唔洗恭敬，都唔洗多謝
做狗唔辭職當然抵屌

但企喺道理上面，人地今次要比嘅都比晒
如果有隻狗撞傷我地啲同學
大可以再報警 告個撞人警狗

係咁叫條女好似係學生會?
係既應該食過棍同椒 一係運物資比黑警搞

真牛逼

城大學生追究到底 咁樣都冇刑事？破壞公物

大家講道理
唔係為咗唱反調
希望你明白
有冒犯唔好意思

又係內地生

佢唔交一陣人地起晒佢底,佢重大獲啊
大陸所有野都行實名制,咩都睇到晒

你老母做得出唔敢認？

操咩普通話呀操你媽呀傻逼

唔使fact check, 係佢。
有學生拍左片，就係上面果條。
條大陸仔後尾入左拉巴，保安追左入去。
申: 2010年生，師弟妹好波

大家一齊大叫光復香港 時代革命 扶起民女好感動

咁撚憎 又黎香港讀書？唔撚返你偉大祖國讀？

刑事毀壞呀唔好比佢放人

講事實咋喎

一人一句大家都好辛苦
搞勁耐先叫到林sir 比number

link?

仆街講句，頭先有位人真係好激動大聲係到鬧狗。

我好難聽到隻狗吠咩同城大位外務副會長問緊乜，然後隻狗吠緊案件編號定狗狗編號佢仲好大聲係到鬧...

喂，冷靜啲咁問車牌同狗狗編號仲有案件編同拉乜仲好啦...

如有不滿請屌我屌細力啲

屌佢老母，嬲撚到

我係現場問緊CID pc number 冇影到......

無cctv咩 校方唔跟進

！

大把CCTV,一望到嚇到仆機只係圖書館出面個位已經成八部（應該）左右

Wltf dllm

報咗警

講明查牌先係一名人員咼，盲左？

應該校方聽日出講點罰，應該被踢出校?

支那狗好賤

想知深水埗要唔要人 推

強烈要求唔好叫光復！
寫信叫鄉紳支持！拉攏鄉議局如侯永強 梁福元系統支持！

其實大家要識分
何君堯係中聯辦系統
侯強果啲係鄉議局系統
2邊唔係好妥
叫香港人反黑大遊行

支那狗做親都冇好野

唔關我事架喎

拉左？
推上學生會追究到底

咁重
點阻

學生會外副話會追究到底

畢業生

唔係鬧你

我覺得拍片果位做得好好
由佢破壞埋民女象先，刑毀易D入

畢業生就無後果？
拎返佢張cert啦

見到 中國舊生做
唉 你地無既野 又何苦害人無

感謝中国人將香港人嘅六四包袱移走

分屍

又係仆街支那人

因為將一個高過人嘅石膏像拉到落地下係好危險， 絕對會傷及路人， 以後如果遇到咁嘅情況大家要首先從正確方法入手。

於城大有意外，有正常 處理辦法的:

--> Checklists and forms
--> LOGIN
--> Download "Injury/Accident/Near Miss Report"

跟住print咗份accident report出嚟， 你自己先填咗個人資料落去, 跟住寫低大概情況, 跟住再交畀保安。保安一定要再詳細寫返個report, 咁你就可以叫佢畀返個詳細嘅副本你。

accident report入面一定要寫返 發生意外個學生名, 甚至乎身份證號碼都要寫。 記住問番石q攞聯絡方法， 仲要問埋佢阿頭係邊個。 如果搵唔返個石q, 可以打佢哋緊急服務熱線 34428888 (內線8888)。

屌停150啦
將來香港就充斥着呢啲冚家剷

真心一問 操流利英語
操字唔係咁用架咩 定係蝗化中文黎？

咁光明正大嘅可能會被參軍

有刑事底 好似續唔到簽證 就永世共享支那光榮

支持佢當兵, 為國捐軀

有冇人會黎ssp 警署接佢放學？

畢左業就返去啦, 賴死係度做咩

係唔係佢？

回帶

有無清整新圖

又是一個爹親娘親不如黨親，黨國不分，來到牆外卻仍活在牆內精神世界的。。。大陸年青人

頭先有街坊睇到呢個post 過黎支援
感謝大家過黎幫手
頭先扶起個像果下真係好感動
多謝你地

AXA 安盛 Agent ， 推爆佢

幫手放人走?

痴返好

係有班極權嘅奴隸走狗唔鍾意民主
或為咗個人利益破壞民主

好撚嬲 唔好比佢沉底

屌啲保險公司根本就係working visa既製造廠

拉到人未

拉就拉咗，有無放返就唔知喇

破壞公物/他人財產喎

大陸樣 7估6咁

暴動罪啦 同爆玻璃差唔多姐

我無野講呀

報警做乜？應該叫架車護送佢去元朗、見到白衫、俾個頭盔佢再一腳伸佢落車！

一樣有特權
要打擊依班仆街

推一扶十

睇左條片未
條大陸仔想走個保安入拉巴捉住佢唔比走

推爆！

結果呢?

好波！

多謝整返好既巴打 我咁岩行過影相

1. 支那狗而家喺深水埗警署
2. 學生會一撚定追究到底
3. 諗吓兩個月以嚟嘅手足，你嬲唔嬲，會唔會激動
4. 懷疑佢地開車撞學生先要求出示委任證/number
5. city同學話咗比number就即刻行開，最後講得出做得到，啲狗比咗number即刻散開

今晚城大同學做嘅嘢全部合情合理
睇完呢個comment唔好再mon post，去關係返721上環濫暴/元朗恐襲

727我地元朗見

支那人？

人地李鵬瓜左發爛渣

有證人去左錄口供
有報案number

你係唔係現場？
現場所有人都知要點做

佢推有乜用

條支拿狗而家點?
有名有樣未?
係香港做呢D野緊係要推爆佢比所有僱主知啦!!!
到時佢冇人請冇working visa咁咪可返中國囉, 唔係到時留低7年又有香港身份證架na....
(btw可能已經有...2009年city grad, 屌...)

25頁已起底
人在警署錄緊口供

推到佢報名參軍

乜app嚟，咁詳細

耳園叫你自首呀！

Linkedin...... 手足搵intern搵工未

AXA 安盛Agent

推到安盛回應

安盛啋你都傻